似乎宣布緊急法 盡快準備Bridgefy

斷網下可以Bluetooth mesh通訊
Android
iOS

Push

似係 出而仲成班話會撤回

推

777今日宣布聽日離港
好大機會係一炮過啟動緊急法

真係上唔到網
星期日美領事館集合

agree

如果佢知中共想殺佢佢絕對有理由出緊急法取消聽日個上廣州行程，中共唔比佢退佢點撤姐

不過佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

淋病既策略係

回應一條無殺傷力既訴求
如果啲抗爭者唔收貨繼續出嚟
就係過份要求

咁政府就攞正牌 出緊急法

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

受優係地產佬

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

錯字喎

巴打你第二張圖串錯字

ok

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

宣布撒回並非為了回應示威者，而是以退為進，表面讓一步，若街頭抗爭繼續，就動用緊急狀態法，先禁止集會及蒙面，然後按形勢逐步升級。

這是為了打，而不是為了和。

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

Pish